有冇巴絲覺得生化危機女主角第一集真係靚到癡線？

個造型又正

而家大波

第二集好似露埋

係咪隆㗎

定係生完女大咗？

不過我記得第五集佢同條女喺雪地打好正

冇印象

勁正

係餵緊奶個陣拍

睇緊 第一集已經露咗啦 不過其實外國人 好正常姐

圖呢

佢最近老左好多

以為你講呢個

邊個嚟

佢應該有4字頭 ?

佢真係好索
戲入面啲女配角都好索

成個男人樣，又無身材，靚係邊？

唔係靚 係索

第二集個jill都屌打佢啦

唔係導演老婆根本唔會有主角做

係拍左戲先係埋一齊

On9仔

屌打

一睇就知你90後

我係導演都溝佢

圖

第一集都15年前啦

年輕真好

岩岩睇完
幾垃圾

你話套戲定條女

緊係套戲
巴打記得坐到完場

剩係想知係咪最後一集 有冇又留啲伏筆噉

係最後一集
但片尾有一句野

underworld 果個先係正到仆街

仲要著反光皮衫 扑野果段真係

依個正好多

今晚返屋企睇

講咗咁耐圖都冇張
純文字討論？

同覺得生化危機女主角靚既人一樣咁垃圾

屌你老母咩
Jer撚住晒做乜鳩呀

冇睇片尾
講乜

淨係RED QUEEN講左一句野

唔重要？

咁都叫靚到痴線

個故事都完啦緊係唔重要

電影生化危機1 仲係vcd 年代 做到依家

我90後都知喎，佢應該00後

最尾六秒，有聲冇畫面

仆街走撚咗

好多系列電影都拖住嚟拍㗎啦 拍完再reboot

仆街 我都走撚左 果句係乜

I will be back

即係仲有得拍
即係紅色皇后最段都係奸架？

我00後都知喎，佢應該2010後

一陣入戲院睇佢

佢同靚好似扯唔埋

最多係型

其實我係15後 今年啱啱1歲

唔係I will be back
係 RED QUEEN: you all going to die down here

第一集一醒冇耐露左

同妖夜尋狼果個冇撚得比

underworld

第一集bio遊戲的女主角！
先有遊戲，後有電影！

鍾意左6年都黎 中3開始 型到癲 好撚正 女神

咁耐都未有大波圖

套戲ruby rose 都好撚型好撚正喎

睇晒咁多集，上集先靚到痴線，又白淨，妝靚，仲要剛剛好咇晒女人味又未開始老

Jill

佢係the fifth element 先最靚

leeloo

Jill姐先正
黑髮金髮一樣咁好j

基本上鐘意打機都應該知啦 第一集咁出名

話有露果d重睇啦

你重睇啦 第二集最尾咪露左

講咁耐又冇圖又冇片, 靠記憶黎打J好辛苦呀

其實第一集都有 一開波佢係浴室出嚟準備"攬"毛巾嗰下都露咗

邊度有

肯撚定有，我果陣入場睇

果到好似第一集尾定第二集頭黎